臨瞓見到巨V 瞓醒跌到含撚！！

屌！！
牛軍最黑暗一日

手足

老師

參拜教主

真

後悔，尋日放左隻恆熊

做咩盤後全世界再跌一獲過

個市驚你失眠 tum你訓著先跌

逼害嚟講 今次都幾有人性

幫港股壓一壓彈弓

尋日我玩SLGG都贏到錢

屌

高手

輸幾多呀ching

皮幾啦，星期三出咗手，星期四盤前加注，屌佢老母，鮑佬出嚟之前好地地，佢老母，瞓醒收咁低

邊撚到V過

真是真！

巨V！！！！